請問各位巴絲打知唔知邊到學唱歌好？！

細佬我素來對唱歌有興趣 好好好鐘意唱歌
巴絲打們會唔會有老師推介俾我呢
願意由0教我就好 好想學唱R&B風格
細佬萬分感謝